(厲害了) 美媒：北京破CIA通訊系統 處決30名美國人員

美媒去年爆出，中國安全部門於2010年至2012年間，瓦解美國中央情報局（CIA）在華情報收集網，並處決至少12名CIA線人，事件成為CIA數十年來最嚴重的挫敗。《外交政策》周三（15日）引述消息人士指出，CIA與在華線人的溝通系統，疑遭中方破解，加上港產CIA「雙面諜」李振成協助下，令中方得以極速剷除至少30名在華美國間諜，數字遠較早前報道為多。

5位匿名現任及前情報官員指出，CIA當年將一套用於中東地區間諜活動的臨時溝通系統，搬至中國使用，讓在中國的間諜及其上線，可透過電腦和網絡聯繫。當時在華的CIA人員更認為，該套系統幾乎是「無敵」，安全可靠之餘亦難以破解。惟報道指出，該通訊系統本用於戰區，但CIA卻將它放在滿布監控的中國使用，明顯力有不逮。

CIA在華尋找新線人時，使用上述的臨時溝通系統，以防對方是雙重間諜。系統理論上和主要溝通系統獨立分開，惟聯邦調查局（FBI）及國安局（NSA）發現，該系統原來可連接主系統，甚至連結至華府及CIA網站，相信中方入侵該套系統後，攻入主系統取得情報，再將在華間諜逐一消滅。

一名前CIA高層指出，被處決的線人大約有30人，但仍有少數線人成功逃離中國，惟中方如何入侵臨時系統則有待調查，但不排除有CIA線人為中方臥底。此外，CIA相信中方已將破解方法通知俄羅斯，令CIA在俄線人近期突然停止合作。

支持中共殺多啲外國人員
支持中共殺多啲中國人

美國仲敢用華人做CIA?

唔用華人點樣係支那攞料呀

25仔

加油，屠撚閪晒啲25仔
我黨又贏

呢方面技術發展超越美國

用日本仔台仔

香港人

加上港產CIA「雙面諜」李振成協助下，令中方得以極速剷除至少30名在華美國間諜

殺嗰啲係asset，唔係case officer。
Asset係指當地人，有某範嘅當地專業知識，對外來嘅officer有幫助。
呢啲人被中國知道唔會挾持嚟做人質，因爲佢哋知嘅嘢中國政府已經大部份知道。
大多數盤問完之後，睇吓會唔會爆immediate superior，跟住就殺。

最大問題係平時啲operation個asset係唔會知道成個operation嘅嘢，佢哋淨係可以聯絡到immediate superior，所以捉到一個asset到瓦解唔到成個operation
但係今次個operation嘅聯絡渠道有保安漏洞，所以咁。

用下腦啦
唔通鬼佬既樣強国刺探情報咩

你都要有特殊技能人地先會招攬你

到時先講錢啦

每項技能都唔同價

我識放生化針係地下
利申：警犬

華為科技第一

唔係本地人點打關系

如果上一代唔喺中國耕過田，中共點會信你

真係美軍來了我帶路

中國又贏

講緊李振成,金無怠果D美奸呀

線人唔代表係美國人員。

點樣可以做CIA線人？

Jason Bourne

首先係中国人

哈哈哈哈! 我苦練多年嘅鐵腿水上漂，今日終於大派用場啦！

睇標題仲以為中共咁有GUTS殺美國人，
點知殺嘅全部都係黃皮膚黑眼睛嘅中國人。

上勞工署搵啦醒目仔

如果中共真係捉到鬼佬
咁何志平應該可以返到香港

我夠識改裝閃光彈

睇黎CIA內部又要殺一波華人

裝係個盾到？

華人CIA=華人食返華人
識玩

雙面間諜

負皮嗰兩個係咪asset嘅家屬

藍光丟出去嗰啲呀

美帝捉到應該都捉去關塔那摩灣坐一世，咁大陸殺左都算係咁

我有一兩個跟住，乜都放負

哦，哩D短命種唔使理佢

唔怕 仲有千千萬萬個線人

你幅眼鏡邊到買？
下次可唔可以成隊每人一個
或者出聲先用

Homeland

你有潛質,能夠搵到佢地想要嘅情報就會搵你，唔係主動投考ga

凌凌漆
親自簽字承認 走私販賣國寶
罪大惡極 無須審判 即時槍決！

無間道

CIA好似唔太安全

MI6會否係更好選擇?

香港賤種所謂既世界仔就係要食盡兩家茶禮

所以解釋到低賤既華人點解係美國上唔到位

所以侵用國土安全部而𨳒鳩 CIA

包大屋包車包女包iphone

Lesion ?